港漫文戲第一人牛佬全新鉅著《勝利人生》討論區（1）

勝利重點：民初陳浩南係個車伕，帶領住一個小幫叫虎幫，有兩個忠心嘍囉仲有廿幾人跟埋佢劈友

佢地劈友有句口號，叫勝利人生

一次同蛇頭幫衝突，將小頭目青蛇打敗，結果將三個蛇頭引出，睇嚟又有一場龍爭虎鬥⋯⋯

屌你老味牛佬，仲以為抖咗兩個月。會有咩煥然一新，結果換湯不換藥。第一期好多格，又無咩影印道，不過要睇多幾期嚟評價。

而家本書唔使套膠袋，咁點描寫黑幫情節？

況且炒咗咁多助理，出個制作組個名就算，炒人嘅錢拎嚟搵個編劇有幾難？

勝利人生!!!!勝利人生!!!!勝利人生!!!!

好撚老土
個大佬有個車頂唔用特登淋雨
又畫到食煙好似好撚型

80年代咩

勝利人生

有冇膠袋都無所謂啦，之前果本打拳仔期期都係神人隻揪之嘛，洗咩入膠袋姐，呢本就咁睇第一期咪又係同打拳仔一樣，如果係水深哥編劇就要入膠袋喇

1925年原來係孫文死
仲有5月三十血腥鎮壓

佢今次醒目,知道自己脫節,唔用現代做背境

其實有樣野好好奇

人力車可以有幾快?

一個人要拖住架車，上面仲坐左個人，會唔會慢過普通人行路?

留名等睇遲d 李浩東沉淪鴉片，學翻版陳浩南

等睇八大壯士祖先出現

玩字花玩到破產，然後吸毒

唔洗問都知實會加d反日抗戰劇情入去幫支那人打飛機

牛佬深藍

老虎幫=東英？

又老黑你寫日本或意大利幫可能先有人買

牛撚而家連新名都諗唔到，要循環再用

仲要一個字都冇改

多得你地班死忠，佢寫到幾垃圾都會有你班人買

玩左睇左，但係唔吸引，下期唔買
買唔代表係死忠，純粹想知質素點，好咪買，唔好咪唔買

故事平庸，見到古惑仔影子，都係食老本，垃圾唔算，但係都係個句唔吸引我
唔好唔睇就話人差，睇質素買囉，盲返真係無理頭

嗯，啲cctvb藍絲都係咁同我講

原先仲諗住係火紅咁 寫蔣震嗰年代 到天生天養陳耀神仙可

牛佬重病入左醫院，李浩東要停刊一星期

一本新書，出完第一期已經無儲稿喇?

藍屍收皮啦

死得其所